大家對上一次睇足成套CCTVB劇集係邊套?

唔計求其望幾分鐘嗰啲的話，我好似2013衝上雲霄2之後，就再冇睇過CCTVB劇......

Tvb不了

[行動po]香港人日程表更新

睇完楚漢驕雄之後就冇睇過
楚漢驕雄對上一套係棟篤神探

巾幗梟雄
以前好鐘意柴九 而家諗起都覺得噁心

降魔的，之後嗰啲已經變垃圾

唔好討論TVB

天與地

絕代商驕
牙蛇好好J

香蕉大廈

不懂撒嬌的女人 係hall pantry日日追live
以前都唔睇tvb 係因為呢套破左戒
之後就乜都無睇過

封神榜

乳滴同含

真心一集冇漏就師父明白了
原來已經係2013

法證先峰4

呢套真係最後一套好睇

大時代

上一齣係 迷
再上一齣已經係天與地

鐵馬尋橋 真係每一分鐘都會專心睇
之後d劇唔少都係做緊其他野望兩眼

刀下留人
唔似tvb既tvb劇

愛我請留言

咪成日提cctvb啦 死五毛

烈火雄心

平安谷之詭谷傳說

this city is dying 唔記得個劇名
三個人食咗家明

冇